神童局長認同 普檢勞民傷財

本港第三波疫情中，死者多為長者，包括多名安老院院友，但勞工及福利局長羅致光卻以安排全港逾六萬名安老院舍院友進行普及檢測屬非常龐大工程為理由，指政府暫無計劃為他們進行檢測。

Push
推

局長自己都怕

廢老dna無價值…

廢老啲仔女

老實認左你想要後生仔D器官未?
IQ60

叫親全民xxx既野 死撚硬

700萬人唔大工程?

局長犯国安法，拉得